見到人成日批評支那真得啖笑，根本支那人係由骨子裏賤出來，魯迅見到宜家既支那，一定後悔棄醫從文

見到人成日批評支那真得啖笑，根本支那人係由骨子裏賤出來，魯迅見到宜家既支那，一定後悔棄醫從文

very insightful

sigma 賢者會唔會係魯迅轉世？

魯迅（1881年9月25日－1936年10月19日）
中华人民共和国（1949年10月01日－）

魯迅：支那事關我撚事